想尋人 今日坐26巴士見到個男仔好charm

大概兩點個時 見到坐左起窗邊既男仔斯斯文文 好想識佢啊
可惜無圖 完咗

我今日著白杉 係咪我

琴日又唔主動啲黎識我

死開啦死gay佬

實不相瞞 其實我gay

新巴定九巴呀？

新巴